我地應該為香港獨立創立一個手勢

五大訴求 缺一不可 可以用51做手勢
用一張相 好容易就話到俾人聽我地既訴求

如果香港獨立都有埋手勢
會唔會有更多人去舉
又更容易話外全世界聽我地想獨立呢？

拋磚引玉
就咁舉起個拳頭 或者 sup9moment咁舉食指

民族自強 香港獨立

揸緊中指

One nation One Hong Kong
左右各舉食指?

香港獨立

唯一出路

Good idea

到時鄰國🖐又唔得 ✊又唔得 仲點玩包剪揼

都啱喎 遲下可能連講香港獨立都會比人砌
諗定個手勢/symbol都好

兩個V
代表「只有兩國，才有兩制」？
純拋磚

好似唔錯

V係代表咩

藍絲咁鍾意俾手指公呀拿

Gphone 嘅Japan X手勢好失禮你咩！點解唔用佢果個、要自己整一個？你有信心做得好過人？

唔該哂五毛推po 為表示心意 送你一個reply

獨立應該單腳企， 獨、立

認真post黎架各位

咁你點解釋班後生仔比黑警打獲金就喊苦喊忽？咁叫自強？比人打到搖尾乞憐、苦苦哀求，話我知錯嗱咁喎。強？邊撚度強？

發誓嘅手勢啦
一來多人嘅時候舉起手易認
二來代表香港民族喺香港重光建國成功之前
都會誓死保護我哋民族嘅尊嚴同價值
並以建國為奮鬥目標

唔想變左膠post...

自己send膠po好意思話人

呢個幾好

Crossing Finger, good luck for Hongkongers

實俾鬼佬笑到地震

單手會好D
出黎示威個陣隻手一定拎緊野
做唔到雙手GESTURE

One Nation☝️
One Hong Kong☝️

單腳企for獨立，一隻手指for唯一出路

俾人話係一國一劑制

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

點樣手勢
試下唔好諗咁多無謂嘢

凸

成個post 膠味濃郁

將OK手勢變做HK,食指變直角拍落中指到

我覺得呢個好
Phonixism

亦有發誓 誓死保護嘅意思

會唔會搞到中國禁播JOJO

我覺得幾好

唔好膠化埋唯一希望好冇？

good

咁不如舉97
👆🏻👆🏻咁樣做乜鳩
一國一制？

巴打好想睇你出新圖

i for independent 或
l for liberate

一隻手一隻食指舉高

示範圖

推

左膠就係咁
最緊要畫面靚
最緊要有儀式上嘅嘢拎嚟打飛機

可唔可以唔好咁幼稚？
拉

俾人話一國一制

令我諗起20世紀少年

幾好
之前唱國歌成日做

咪有五一囉
✋🏻☝🏻

單手舉起拳頭，寓意港人自決！

上面幾乎全部玩膠

幾好
但應該要用左手做，高舉左手
因為要HK向住出面，而唔係得自己睇到
即係好似五一都要左手1右手5咁

單手好似好啲喎

Hong Kong independence

有d入波feel

okay 但隻手有啲攰 試完手指尾想抽筋

推 呢個幾好

要用左手做比人睇

緊係用個簡單啲迫佢哋和諧啦
就咁☝🏼就ok

唔係有啲 我直頭覺得係

我都係一諗就諗到呢個

第一次睇
同之前果幅咩關係

有冇人手指尾彎唔晒，除非無名指都跟住彎

原來係咁解

因為我們是妖精的尾巴

陣間遊行行兩步全部人手指抽筋

但感覺有啲弱勢

笑咗

兩邊都1？

1 nation 1 Hong Kong

我都係咁諗
有呢句口號嗰時都有個畫面

不過今日冇乜人嗌

仲有一種係兩個拳頭

屌 一路睇post一路笑到仆街

第一睇錯係

我特登入嚟搵呢張
果然不負我所望

笑死

屌 關懷下傷殘人士好喎 單手啦唔該

點呀巴打禁實佢啦

咁撚柒話好？你啲taste屎呢！比你話事一定世界大亂，阿豬阿狗都想學人做英雄，想笑撚死me咩！

唔好啦 呢類ok手勢係西方社會有性暗示

抗爭再出發
香港要獨立
Hong Kong Independence is the Only Way Out
One Nation One Hong Kong

攬炒巴冒生命危險寄語香港人
街頭 議會 國際 三線缺一不可

1. 單手
2. 要型
3. 要有一
4. 獨特地樹立

呢個手勢易明易做，其實可以

但我懷疑自己隻手有問題

正想講

等陣同連加特個弱智仔有咩分別

連美斯都好攞出嚟講？

笑撚死左

推呢個

雖然好on9,不過好貼切

幾好, 意指兩國兩制!

One nation☝🏻
One hong kong☝🏻

好

知喇知喇
知你唔使俾人打都已經跪喺度搖尾乞憐咁巴閉喇🤣

R Jer for揸住支共春袋

做定熱身先

利申：尻up 唔好屌我

大家係咪唔記得斷指popo
反咬警犬呢個symbolism 唔好咩？

呢個啦不如

我睇TBB新聞，有個𡃁仔比黑警打到爆門牙，流到成地血，跟住求阿SIR放手，我知錯我好痛吖咁。

使唔使搵返條片比你睇？

跟住條𡃁仔又接受訪問，戴住口罩都防止唔到陣柒味流出，又話乜乜柒柒咁，又無錢整牙又盛又無錢告政府又盛，喺度R錢

正

你啲手指毛好肉鳩酸喎

呢個最好 其他膠

真

屌那星我以為psy
oppa gamgnam style

push

Agger 樓主可摸以pin 佢呢張圖

等緊睇鄰國以後冇咗勞動節假期黃金周
就係因為五大訴求決一不可

支那人都笑啦，屌

「FIRST AID !!!!!!!!」
「咩事咩事 黎緊!!!!!!!」
「我老母手指抽筋啊!!!!!!!!!!!!」

其實覺得幾好 都一樣係反極權保自由為民主

ba la ba
ba la ba la ba

即刻諗起

吓⋯
你肯定你畀人打唔會咁？

Laidback Luke 個DJ手勢

唔需要避忌 文化係可以重新創造 重新定義
任何手勢都有污名

利申 覺得呢個手勢麻麻地

屌

冇氣勢

連好失禮你？

sth related to our heart ?

唔認同，創造到一個符號對於訊息傳播有極大幫助，你諗下平時常用手勢點解咁有效就知

[aimg]

真心覺得依個最好

基沙文

不知幾撚型

Jlingz

球王認證手勢

你最強啦！一早趴係到食雜種袋底泥

x japan

最好嘅手勢係應該一隻手就做得到

我強唔強關你哋撚事咩，依家開口埋口話要自強嘅人係你哋喎

唯一出路

This is good

媒體全bam啦大佬咪搞笑

你依啲人永遠解釋唔到
點解唔可以同一時間做幾樣野
你依啲人又永遠唔撚明
個政治光譜永遠都有唔同既人
永遠淨係眾人皆醉我獨醒咁屌屌屌

贏都未贏就又搞手勢又搞國旗做乜鳩

最貼切

認真post唔應該笑 但忍唔住

睇你樓上

用中指可能好D
one nation one hong kong

民族自強，香港獨立

on99

李居士 教架 ？

推巨人 唔好覺得膠 為香港而死都可以

秒抽筋了

Hong Kong Independence
The Only Way Out

問題係點好都唔係屬於香港人

你叫啲銀髮手足點學

打機主流要畫面靚
煮餸要好睇相機食
薯片佬做下門面野，大把黃絲撐
中共大外宣做得好，殺人都無問題
做人無公關真係食得屎㗎

200萬人遊行震撼到人因為個畫面
中大保衛戰又係，外國啲政要講到明因為啲圖好似六四先至咁震驚

邊個得閒理內容？
外國戰線要啲鬼佬理你都好難
仲話要人睇內容

就算香港到而家經歷咁多野我都唔敢講勇武支持者多過左膠
而西方出名多左膠
做多樣野有咩問題

諗呢啲有咩用 諗下點獨立仲好啦

Push

咁人哋強唔強又關你撚事？

一步就可以令香港獨立/脫離中共管治

係咪有少少似話人牙籤仔

痛死未剪指甲一秒抽筋

手指公㩒住尾指都做唔到？

頭4隻手指合埋 手指尾分開
5隻手指象徵5粒星 香港係中國最南 即係尾指
分開代表獨立

左手舉起食指，右手拳頭

三隻手指打橫擺額頭

我鍾意呢個

好on9 仲得閒諗哩啲令畫面靚既野

Btw 睇左頭幾個留言 笑撚到仆街..

支持兩隻食指，1 Nation 1 Hong Kong

笑到停唔到

咩都試下

我已經可以想像到個畫面會有幾靚

笑撚左

51又唔用得 64又唔用得 好快教科書得翻6個數字..

51雖然係五大訴求決一不可，但我覺得51對香港來講已經成為左國際形象 已經包含咗好多意思

覺得照樣用返51，無人會曲解

好撚柒MK 死開

左手5
右手1
橫向對立 放心口

LMF 揸緊中指

屌你老母

Independence and liberation 🤟🏻🤟🏻🤟🏻

依個正
Connect埋外國人
一睇就明做緊乜
如果係睇過hunger game
就會再明咩叫必要既武力

太難啦
最好單手做到

一早發明左

一定係拳頭

都係夏神正啲

用呢個國際頭條一定拉埋hunger game黎講 震撼好多

固力果？？？

其實89都冇咗 得翻4個數字

中指

我打獲金你個時你肯定喊苦喊忽過班年輕手足啦，你咁撚勁咪去轉現場挑機嚕！睇你個死廢柴咪得隻右手有力其餘成身都骨瘦如柴咁。
你得三個字，無撚用。

其實你post得 都要有心理準備比人屌

邊間FORWARDER？A & S？

大家斯文人，做乜講打講殺，同埋世界發明咗箭同槍好耐，你未見到我你已經死咗啦

睇下空中炮艇嘅超視距攻擊

你唔會聽到飛機聲，因為人哋係好遠射過嚟

濕鳩恐怖分子無雷達，人哋又喺夜晚攻擊，又聽唔到飛機聲，即係殺緊一個又聾又盲嘅人

大推

推依個
外國一睇就會諗到hunger game
會俾到好strong嘅image香港人對抗緊極權同呼籲所有人一齊對抗極權
將流行文化元素加入運動更加令人易入口

舉高食指 (independence)
再變做指前面 (only way out)?

推

成個畫面成條街一齊做呢個動作，成個人海整齊劃一咁一齊做，用GIF圖放上網

搞笑？

笑撚死我
呢個post好好笑

如果做到
建議可以推上各大meme page 將個信息發揚光大
用創意去革命！！！

蘭花手革命

大部分人推#6
樓豬就pin#7

民主喎

咁樣樣，然後遮面隻手改為一隻食指

全體一齊做夠晒震撼

反極權，真係呢個最iconic

呢個夠晒標誌性

Two countries, two systems!!!!!!

高舉左手五指（五大訴求同捍衛決心）
再吻左手食指（呢一指手指可以有好多解讀：缺一不可丶愛獨一無二嘅香港丶freedom of speech、任人解釋）

個動作亦有向hunger game致敬

冇乜創意諗唔到幫推

Phoenixism

破而後立

'If not us, WHO?
If not now, WHEN?'

RIGHT THE WRONG, FREE HONG KONG

Push HARDER than yesterday
If you want a DIFFERENT TOMORROW

『寧投熊熊烈火，光盡而滅；
不伴寂寂朽木，默然同腐。

寧為耀目流星，迸發萬丈光芒；
不羨永恒星體，悠悠沉睡終古。』

加泰獨立

最好單手搞掂
舉左手無名指同尾指 點睇

唔撚好再玩納粹

拖埋美斯落水 又可以開多條國際戰線 支那人又可以少樣嘢睇

騎劫所有運動撚
以後中國冇得睇國際體育賽事

我覺得雙手會好唔方便長時間舉
個人意見

香港獨立，唯一出路

仆你個街

Sor

竟然仲未有人po

笑死想像到個畫面

唔係有一個代表HK嘅手勢㗎咩
示意圖：
有無人知我畫緊乜鳩

竟然無呢個

哭能左

The "rock on" sign, (aka the "devil horns") is synonymous with all things rock. ... Even though "rock on" is the most mainstream definition of the hand gesture, countries like India, Italy and Peru would use it as a positive symbol to ward off evil.

仲有721 同 831 1-10都唔得 用0啦

雖然好唔認真，但照回你

咁樣兩個動作都略嫌有啲麻煩

V字手勢
想睇支那ban晒啲v

L for liberate la, 易做易明

喺外國咁樣嘅手勢係代表loser

外國人見到有個L字好容易被誤會係loser

喺外國咁就咁做L手勢好容易被代表loser

一睇到笑出嚟

想像唔到幾萬人做依個動作

支持。V手勢俾外國人睇唔知你做乜9。左右各1代表「只有一國，才有一制」。香港就要係一國，有自己的制度

都可以俾人曲解支持中國一國一制

行天之道 總司一切

我都係依隻手做到龍爪手咁

咁咪要雙手做？

想像到個畫面

又變左膠post
講獨撚真係
已經齋講唔做架啦
連呢d 都膠埋

BGM 起

做多咗

細細個成日練
終於可以用

好撚7

腳短應該好柒

比人罰企仲要單腳

推依個
愈簡單愈好
到時支那禁撚晒 連波都無得睇就好笑

用手勢整呢個logo都得喎

呢個好喎

放係心口度？
有自由既心

其實班人聽咩聽唔到

7218311011111

咪嘥時間諗埋啲小動作

尋日行街
聽到好多人連新口號都唔識嗌
都係做返51算啦

support

戴巴拿啦 ！ 屌

有冇人貼去微博

2 countries 2 systems

可以試下將香港手語「獨立」既手形擺係頭上

舉高雙手
右手舉yeah手勢
左手伸直手掌頂住右手個yeah

不如多d人去維城俾百幾蚊買港獨旗…

笑到仆街
口號都唔夠膠仲要手勢
手勢都得咁試吓用眼神表達

笑撚到我

依個好

屌你個老味

我屌鳩你

我覺得可以

屌...笑左出聲

辣殺時王

依個最好
其他太膠

本Po最on9 當之無愧

深夜特別多On9 下次早少少開po

其實故事本身原意就係say goodbye to someone you love, 有種壯士一去不復返嘅悲壯感覺

我順口提下，我都覺得呢個手勢幾好。

碌地不了

呢個係國際平台最eye catching
其他不了

要好用力

呢個？ 🤟

絕對agger

this one nice

又好似好有道理咁

同意

🖐

一隻中指
Fuck China, HK independence now
Sorry for 9up

Crossing one’s fingers食指與中指交叉
交錯食指與中指的動作，是一種祈禱、祈求好運的意思。據說藉由交叉手指的手勢，象徵力量聯合起來，可以用來抵擋惡運或邪靈。在口語表達上，也可以直接說：「I will keep my fingers crossed for you.」表示會為對方祈求好運、成功的意思。所以，當你的外籍同事向你比出這個動作時，你當然應該以感謝的態度回應對方的善意。有趣的是，如果你發現對方是在面對某人講話時，在身後偷偷比出這個手勢，那就表示這個人其實是在說謊，他在祈求自己不要因為撒謊而受到懲罰。

正啊 大陸人以後影相唔禁v

Push this

呢個啱㗎喇，反正香港人嘅抗爭都係以玩膠打飛機為主

點解你覺得講會俾人砌做手勢就唔會俾人砌？

已經冇人記得兄弟爬山

你咁畫法咩手勢都係hk啦

唔係你想咁易

用呢個啦，咪撚煩。

其實Five Demands, 咪用返俾個五......一路都用緊架啦

呢個真係唔錯

其實5.1手勢已經好夠,因為有日我見有有手足係巴士對住條街做都有人對番住佢回應,其實大家都已經有共識,唔使改黎改去

收嗲啦，試下你俾人打到撚到成地血同爆牙，仲笑唔笑得出

你訓醒未仲五一

真心呢個可以用

0527
香港獨立 唯一出路

push呢個

過萬人一齊跳，幾有畫面

諗起之前新聞話佢想著香港警察衫拍AV